精神病紀錄揮手區

我是被逼的
無啦啦俾新生會安泰軒個pk社工捉返去尖沙咀
然後俾尖沙咀踢我返青山睇醫生

從此被冠上精神病紀錄

病歷寫上paranoid schizophrenia (最新狀況係episodic remittent)

四眼短髮男社工？？

唔係
社工女人黎嫁
最後一次佢上年6月打黎 我CUT左線
從此冇再見佢
反正我都唔會同佢講真話

你講左咩比佢聽

精神科護士留名

如果我唔同佢講
就唔會搞成咁

精神科護士 好高人工

我覺得醫生少少事就屈人痴線

明明我只不過係諗唔開 唔開心

佢就然咁就話我有思覺失調

真係亂斷症

我唔識講咁多年裡面的感覺

只可以話情緒精神最差最亂既時候

出去食野係只會食白飯

唔想夾送

唔敢亂郁

一郁 周圍真實存在的聲音會放大更多倍 鑽入我的思維 我好驚

覺得自己只配食白飯

屋企叫我食肉同菜

我都唔想理佢地

點解會咁諗？
點解無自信覺得自己無價值

抗精神分裂藥物同抗抑鬱藥物藥理上的唔同
食完之後因應我身體反應
又會令我的精神情緒狀況有好大差異結果

兩年前第一次食amisulpride之類的anti psychotics
心裡面咩感覺都冇晒
連打機都冇絲毫興奮感覺
冇晒任何motivation
全日就係訓上床度唔知做乜

都唔知點解老母咁鍾意叫醒我
明知我食左藥
而我起身真係咩都唔想做
連機都冇MOOD打

由於心理治療同埋藥物開始有效
我的奇怪感覺同聲波之類 開始慢慢退散

但係取而代之的係無盡空虛
咩感覺都冇晒
咩都唔想做
淨係想訓

果陣唯一有的想法係:
可能死左都只不過係咁樣的感覺。

呢樣野我13歲升F2左右開始就係咁

其實冇咩特別理由

人一到青春期由於腦生理亂晒

就會開始亂諗野同埋情緒化...

我因為某一年個人太情緒化太痴線得罪好多人

於是之後一年我覺得自己做錯好多事 對唔住全世界 之類

屋企/上三代有無精神病既家族史？

抑鬱
覺得自己多重人格

冇 真係冇

怎麼多重人格法

從此走上被精神分裂的不歸路

而我覺得我只不過是少許情緒困擾

並不至於psychosis程度

但竟被一私家醫生診斷為思覺失調

然後青山醫生因此先入為主認為我真的有精神分裂

漏左講 當年仲未有咁嚴重 出現甚麼"我不配食肉同菜"係2015既事
我2015都成19 20歲了

咁樓主依家仲有無穩定咁食精神科藥物？

冇了 診都冇覆 醫生放過我話過多排再見

咁你依家無食藥 有無話發覺多左psychotic symptom 或者情況差左

大幅度少過以前 有時仲有少少

介唔介意留tg傾？
總係覺得身邊冇咩人明白我
@stupidpiggy

讀psycho留名